如果你有一個咁既同事，你會如何應付？

呢個同事就 22-24歲既，做服務性行業
教佢最基本既野就教極佢都係唔識，無咩進展 (超過兩個月以上)

又溝通唔到，好似同佢相隔幾個時代咁，幻想下你同你老母個種，得啦得啦 知啦知啦

然後唔知到係那裡來的自信，天氣熱個陣間唔中會著d無袖既衫，短褲我都當睇唔到
重點係 喂喂喂，你加拿大有毛既，仲要唔係短既
件衫又唔係長，間唔中仲會露埋條腰出黎

我求下你係公司入面著返件長袖衫啦

而且間中仲有d體臭

利申：呢位同事係女性黎既，樣子方面更加唔洗期待，我已經放棄左教佢野，盡量都唔同佢有任何交流

服務性行業冇制服咩？

唔係間間有，服務性行業都有好多樣

咁你都講左唔理佢, 放棄左教佢
仲有咩好點應付先
咪等佢做錯野自動收皮囉

佢就佢唔識自動收皮
有同事屌過佢著返件長d既衫，佢第二日都係著返同一件
雖然準備會有制服

我哋係咪同事

應該唔係

有毛